<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Библиография | Academic</title>
    <link>https://example.com/tag/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D1%8F/</link>
      <atom:link href="https://example.com/tag/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Библиография</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Библиография</title>
      <link>https://example.com/tag/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D1%8F/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Работа с библиографией.</title>
      <link>https://example.com/post/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D1%8F/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D1%8F/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;группировка-материала-в-списке-литературы&#34;&gt;Группировка материала в списке литературы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рекомендуется представлять единый список к работе в целом. Каждый источник упоминается в списке только один раз, вне зависимости от того, как часто на него делается ссылка в тексте.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;•   Список обязательно должен быть пронумерован.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;•   В зависимости от того, какой принцип положен в основу группировки произведений, различают следующие виды списков литературы:
алфавитный, в котором записи располагают по алфавиту фамилий авторов и/или заглавий произведений, если фамилия автора не указана. Записи рекомендуется располагать следующим образом:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;при совпадении первых слов заглавий – по алфавиту вторых и т.д.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;при наличии работ одного автора – в алфавите заглавий;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;при наличии авторов-однофамильцев – по инициалам;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;при нескольких работах авторов, написанных ими в соавторстве с другими – по алфавиту соавторов.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;систематический, в котором все книги, статьи и другие материалы подбираются по отраслям знаний, отдельным вопросам, темам в логическом соподчинении отдельных рубрик, в начале списка указывается литература общего характера, охватывающая широкий круг вопросов, а затем следует материал по отдельным темам;&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt; хронологический, в порядке хронологии (прямой или обратной) опубликования документов. Используется для работ по истории науки, истории изучения какого-либо вопроса, в работах посвященных деятельности определенного лица;

 по видам изданий, в котором выделяют следующие группы изданий: официальные государственные, нормативно – инструктивные, справочные и т.д.

 Наиболее удобным является алфавитный способ расположения материала без разделения по видовому признаку (например: книги, статьи), так как в этом случае произведения собираются в авторских комплексах. Произведения одного автора располагаются в списке по алфавиту заглавий или по годам публикации, в прямом хронологическом порядке (такой порядок группировки позволяет проследить за динамикой взглядов определенного автора на проблему)
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
