<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Познавательный контент | Academic</title>
    <link>https://example.com/category/%D0%BF%D0%BE%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B8-%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D0%BD%D1%82/</link>
      <atom:link href="https://example.com/category/%D0%BF%D0%BE%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B8-%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D0%BD%D1%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Познавательный контент</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Познавательный контент</title>
      <link>https://example.com/category/%D0%BF%D0%BE%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B8-%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D0%BD%D1%82/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>LaTeX</title>
      <link>https://example.com/post/week-post/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/week-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;редактор-latex&#34;&gt;Редактор LaTeX&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В LaTeX-редакторе создать исходный файл (LaTeX-файл) – файл с расширением .tex (например, hi.tex), который содержит текст документа и специальные команды, указывающие LaTeX, как именно нужно сверстать этот текст.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Скомпилировать исходный файл (hi.tex) в файл документа, например в формате PDF (hi.pdf) с помощью PDFLaTeX или XeLaTeX.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Посмотреть результирующий файл. Если результат устраивает, распечатать его. Иначе внести изменения в исходный файл, снова скомпилировать его и т.д.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как кошки умываются?</title>
      <link>https://example.com/post/getting-started/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/getting-started/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;интересно-но-факт&#34;&gt;Интересно но факт&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Как умываются кошки? Котята впитывают необходимые умения и навыки буквально с молоком матери. Давайте вспомним, как кошка-мать деловито облизывает своих новорожденных детенышей, как побуждает их отправить естественные надобности, подсказывает, когда наступает время обеда, наконец, просто успокаивает котят. И все при помощи волшебного язычка! К возрасту примерно в четыре недели котята уже сами начинают приводить себя в порядок, настолько успешно идет обучение!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мы с вами знаем, что здоровая взрослая кошка неплохо ухаживает сама за собой, и никаких дополнительных процедур со стороны хозяев, за некоторыми исключениями, не требует. Что конкретно происходит в процессе умывания? Само по себе умывание стимулирует производство так называемого кожного сала, маслянистого секрета, вырабатываемого сальными железами. Примерно те же самые процессы происходят и у нас с вами, так что удивляться нечему! Когда кошки со всей тщательностью вылизывают себя, то они шершавым язычком распространяют кожное сало на всю свою шерсть. Именно благодаря кожному салу шерсть у кошек выглядит опрятной, «сияющей»! Попутно ежедневное умывание препятствует комкованию и сваливанию шерсти, удаляет отмершие волоски и даже «вымывает» некоторых паразитов. Как утверждает доктор  Синтия МакМэнис (Dr. Cynthia McManis), ветеринар и владелец сети ветеринарных клиник, кошки уделяют грумингу до 50% времени своего бодрствования.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Невероятные приключения ДжоДжо.</title>
      <link>https://example.com/post/new-post/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/new-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;о-чём-аниме-невероятные-приключения-джоджо&#34;&gt;О чём аниме Невероятные приключения ДжоДжо&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Англия, конец XIX века. Богатый аристократ Джордж Джостар, верный некогда данному слову, принимает в семью осиротевшего бедного парня Дио и теперь относится к нему как к сыну. Родной же сын Джорджа Джонатан совсем не рад новому «брату», ведь тот превосходит его во всём, но вскоре благородство отца обернётся для него настоящей трагедией. Внимание Дио привлекает Каменная маска — семейная реликвия, украв которую он высвобождает древние силы, способные превратить его в неуязвимого вампира. На протяжении многих десятилетий против зла будут сражаться представители разных поколений семьи Джостар: Джонатан Джостар, Джозеф Джостар, Джотаро Куджо, Джосукэ Хигасиката, Джорно Джованна, Джолин Куджо.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
